%% Mousse au Chocolat Example

\begin{otherlanguage}{ngerman}

\setHeadlines
{% translation
    inghead = Zutaten,
    prephead = Zubereitung,
    hinthead = Tipp,
    continuationhead = Fortsetzung,
    continuationfoot = Fortsetzung auf n\"achster Seite,
    portionvalue = Personen,
}

\begin{recipe}
[ % Optionale Eingaben
    preparationtime = {\unit[2]{Stunden}},
    portion = \portion{8},
    bakingtime = {\unit[1]{Stunde}},
    bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        topbottomheat=\unit[190]{\textcelcius}
        }},
    portion = {\portion{8-10}},
    source = Erna
]
{K\"asekuchen}
    \graph
    {% Bilder
        % small=pic/glass,    % kleines Bild
        % big=pic/ingredients % großes (l\"angeres) Bild
    }
    \ingredients
    {% Zutaten
        % 2 Tafeln & dunkle Schokolade (\"uber \unit[70]{\%})\\
        % 3 & Eier\\
        % \unit[200]{ml} & Sahne\\
        % \unit[40]{g} & Zucker\\
        % \unit[50]{g} & Butter
        \unit[350]{g} & Zucker \\
        \unit[200]{g} & Magarine \\
        \unit[6] & Ei \\
        \unit[250]{g} &  Mehl \\
        \unit[250]{ml} &  Sonnenblumen\"ol \\
        \unit[750]{g} & Quark \\
        \unit[5]{EL} & Milch \\
        \unit[1]{} & Zitrone \\
        \unit[1]{} & Vanillepudding- Pulver \\
        \unit[1]{} & Vanillezucker \\
    }

    \preparation{%
    \step Zun\"achst wird der Boden zubereiten. Die vorgesehene Menge reicht f\"ur 3 B\"oden aus. Es werden 100g
Zucker mit 200g Magarine schaumig ger\"uhrt.
    \step 1 Ei hinzuf\"ugen und 250g Mehl unterr\"uhren, sodass eine feste Teigmasse entsteht und den Teig mindes-
tens eine Stunde im K\"uhlschrank ruhen lassen.
    \step In einer weiteren Sch\"ussel werden 750g Quark und 5 Eier verr\"uhrt.
    \step Die restlichen 250g Zucker werden nach und nach hin- zugegeben. Nun das \"Ol langsam hinzugeben.
    \step Den Saft einer Zitrone, die Milch, das Puddingpulver, den Vanillezucker, sowie eine Prise Salz hinzugeben
und den K\"ase glattr\"uhren.
    \step Den Boden in eine gut eingefettete Springform geben und den K\"ase daraufgeben.
    \step Den Kuchen eine Stunde im Ofen bei \unit[190]{\textcelcius} backen.

    }

    \hint
    {% Tipp
        Falls der Kuchen zu dunkel wird, kann man ihn mit Alufolie abdecken.
    }

\end{recipe}

\end{otherlanguage}
