% Complete recipe example
\begin{recipe}
[% 
    preparationtime = {\unit[35]{min}},
    % bakingtime={\unit[12-15]{min}},
    % bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        % fanoven=\unit[230]{\textcelcius},
        % topbottomheat=\unit[230]{°C},
        % topheat=\unit[195]{°C},
        % gasstove=Level 2
        % }},
    portion = {\portion{4}},
    % calory={\unit[3]{kJ}},
    source = {\href{https://www.hellofresh.de/recipes/bunt-und-lecker-hahnchen-kokos-curry-thermomix-5c753f9cc445fa04e20ac902}{Hello Fresh}}
]
{Curry de pollo con habichuelas (Thai)}
    
    % \graph
    % {% pictures
    %     small=pic/glass,     % small picture
    %     big=pic/ingredients  % big picture
    % }
    
    % \introduction{%
    % \blindtext
    % }
    
    \ingredients{%
    % \textbf{Marinado:} & \\
        2 & Cebollas\\
        2 & Tomates\\
        \unit[200]{g} & Habichuelas\\
        \unit[300]{g} & Arroz Basmati\\
        \unit[20]{g} & Jengibre\\
        \unit[560]{g} & Pechuga de pollo\\
        \unit[70]{g} & Pasta de tomate\\
        \unit[4]{g} & Pasta de curry\\
        \unit[300]{ml} & Leche de coco\\
        \unit[30]{ml} & Salsa soja\\
    % \textbf{Adicional:} & \\
    \\
        \unit[2]{cdas} & Aceite de oliva\\
        \unit[2]{cditas} & Miel\\
        \unit[1200]{ml} & Agua\\
         & Sal\\
         & Pimienta \\
    }
    
    \preparation{%
        \step Cortar las puntas de las habichuelas, cortarlas en tercios, sofre\'irlas y ponerlas aparte. Cortar la pechuga de pollo en trozos de unos 2 cm de tama\~no, sazonar con sal, sofre\'irlos y ponerlos aparte. Preparar el arroz.
        
        \step Cortar la cebolla por la mitad, pelarla y cortarla en tiras finas. Pelar el jengibre y rallar finamente. Cortar el tomate en trozos de 1 cm. 
        
        \step Calentar el aceite de oliva  en una sart\'en grande a fuego medio. Agregar las tiras de cebolla y fre\'ir durante unos 2 minutos hasta que est\'en transparentes. Agregar 2 cucharadas de pasta de tomate, tomates cortados en cubitos, el curry, sal y jengibre, mezclar bien y fre\'ir por otros 2 minutos. 
        
        \step Agregar la leche de coco y la miel a la sart\'en, mezclar y dejar hervir a fuego lento. A\~nadir las habichuelas y el pollo a la sart\'en y vierta tambi\'en 100 ml de agua. Mezclar bien y dejar hervir a fuego lento hasta que el pollo y las habichuelas est\'en bien cocidos.   
        
        \step Sazonar la salsa de curry con salsa de soja antes de servir. Servir el curry con arroz.
    }
    
    % \suggestion[Headline]
    % {%
    %     \blindtext
    % }
    
    % \suggestion{%
    %     \blindtext
    % }
    
    \hint{%

    }
    
\end{recipe}