% Complete recipe example
\begin{recipe}
[% 
    preparationtime = {\unit[30]{min}},
    % bakingtime={\unit[12-15]{min}},
    % bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        % fanoven=\unit[230]{\textcelcius},
        % topbottomheat=\unit[230]{°C},
        % topheat=\unit[195]{°C},
        % gasstove=Level 2
        % }},
    portion = {\portion{4}},
    % calory={\unit[3]{kJ}},
    source = {\href{https://www.hellofresh.de/recipes/scharfes-thai-curry-mit-baby-pak-choi-5d4ad53caf67d6001023d9cb}{Hello Fresh}}
]
{Thai curry con baby Pak Choi}
    
    % \graph
    % {% pictures
    %     small=pic/glass,     % small picture
    %     big=pic/ingredients  % big picture
    % }
    
    % \introduction{%
    % \blindtext
    % }
    
    \ingredients{%
    % \textbf{Marinado:} & \\
        2 & Calabacines\\
        4 & Zanahorias\\
        2 & Cebolleta\\
        4 & Baby-Pak-Choi\\
        2 & Limones\\
        2 & Pimentones\\
        2 & Ajos (opcional)\\
        \unit[1]{cda} & Pasta de curry rojo\\
        \unit[20]{g} & Mara\~nones\\
        \unit[500]{ml} & Leche de coco\\
        \unit[20]{g} & jengibre\\
        \unit[4]{g} & Comino negro\\
        \unit[8]{g} & Caldo de verduras\\
    % \textbf{Adicional:} & \\
        \unit[2]{cdas} & Aceite de oliva\\
        \unit[2]{cditas} & Miel\\
        \unit[$\sim$700]{ml} & Agua\\
         & Sal\\
         & Pimienta \\
    }
    
    \preparation{%
        \step Cortar las partes blancas y verdes de las cebolletas por separado en aros finos.
        Pelar las zanahorias y cortarlas diagonalmente en rodajas finas.
        Cortar los extremos del calabac\'in. Cortarlo por la mitad a lo largo y cortar en medias lunas de 0.5\,cm de grosor.
        Cortar el pak choi cada 0.5\,cm del tallo y luego cuartos a lo largo. 
        Cortar el pimiento por la mitad, quitar el coraz\'on y cortar en tiras.
        
        \step Pelar y picar finamente los ajos.
        Pelar el jengibre y rallar finamente.
        Cortar el lim\'on en gajos.
        En una sart\'en grande calentar el aceite a fuego alto y sofre\'ir los aros de blancos de la cebolleta, las zanahorias, el calabac\'in, el piment\'on, el ajo y el jengibre durante 3 a 5 minutos. 
        
        \step A\~nadir el caldo de verduras y la pasta de curry. Y disolver con leche de coco. Dejar que la salsa de curry hierva a fuego lento durante unos 5 minutos.
        
        \step A\~nadir el pak choi y cocinar hasta que las verduras est\'en cocinadas. Exprimir algunas rodajas de lim\'on y sazonar con sal y pimienta.  
        
        \step Servir el curry con arroz blanco. Decorar con los aros verdes de la cebollleta, mara\~nones y gajos de lim\'on.  
    }
    
    % \suggestion[Headline]
    % {%
    %     \blindtext
    % }
    
    % \suggestion{%
    %     \blindtext
    % }
    
    \hint{%

    }
    
\end{recipe}