% Complete recipe example
\begin{recipe}
[% 
    preparationtime = {\unit[45]{min}},
    % bakingtime={\unit[12-15]{min}},
    % bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        % fanoven=\unit[230]{\textcelcius},
        % topbottomheat=\unit[230]{°C},
        % topheat=\unit[195]{°C},
        % gasstove=Level 2
        % }},
    portion = {\portion{4}},
    % calory={\unit[3]{kJ}},
    source = {Madhur Jaffrey}
]
{Pollo al cilantro (de la India)}
    
    % \graph
    % {% pictures
    %     small=pic/glass,     % small picture
    %     big=pic/ingredients  % big picture
    % }
    
    % \introduction{%
    % \blindtext
    % }
    
    \ingredients{%
    % \textbf{Marinado:} & \\
        4 & Clavos\\
        4 & Vainas de cardamomo\\
        2-3 & Hojas de laurel\\
        \unit[2.5]{cm} & Rama de canela\\
        \unit[2]{cda} & Cilantro molido\\
        \unit[1]{pizca} & Sal\\
        \unit[250]{ml} & Yogurt sin sabor\\
        \unit[1]{kg} & Pollo sin piel cortado en pedazos\\
    % \textbf{Adicional:} & \\
    \\
        \unit[5]{cdas} & Aceite vegetal\\
        \unit[1]{pizca} & Asafetida\\
        \unit[120]{g} & Cilantro fresco finamente picado\\
        \unit[1\nicefrac{1}{2}]{cdita} & Sal\\
        \unit[1]{cdita} & Azucar\\
        6-8 & Aj\'is verdes picantes cortados por la mitad\\
        \unit[150]{g} & Crema de leche\\
    }
    
    \preparation{%
        \step Moler los clavos, el cardamomo, la canela, el laurel y el cilantro molido hasta que quede un polvo fino. Poner el polvo en un bowl y agregar la sal y el yogurt.  
        \step Agregar el pollo y mezclar bien para cubrir todas los pedazos. Poner en la nevera y dejar marinar por 1 o 2 horas (una noche entera tambi\'en es posible). Sacar el pollo del marinado y dejar la salsa a un lado. 
        
        \step Calentar el aceite en una sart\'en a fuego medio. Cuando est\'e caliente. agregar la asafetida. Dejar fre\'ir por 4 o 5 segundos. Calentar a fuego alto e inmediatamente poner el pollo. Revolver y fre\'ir por 15 minutos hasta que el pollo est\' dorado.
        
        \step Agregar la marinada, 100g de cilantro fresco, sal y az\'ucar. revolver y fre\'ir por 5-10 minutos hasta que el pollo est\'e casi tierno. Agregar los aj\'ies y revolver por 2 - 3 minutos hasta que est\'en blandos. 
        
        \step Agregar la crema de leche y revolver. cocinar por otros 5 a 8 minutos hasta que la salsa est\'e espesa. Deber\'ia cubrir el pollo y quedar un poco extra al fondo de la sart\'en.   
        
        \step Servir con arroz blanco adornado con el resto del cilantro picado.
    }
    
    % \suggestion[Headline]
    % {%
    %     \blindtext
    % }
    
    % \suggestion{%
    %     \blindtext
    % }
    
    \hint{%

    }
    
\end{recipe}