% Complete recipe example
\begin{recipe}
[% 
    preparationtime = {\unit[35]{min}},
    % bakingtime={\unit[12-15]{min}},
    % bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        % fanoven=\unit[230]{\textcelcius},
        % topbottomheat=\unit[230]{°C},
        % topheat=\unit[195]{°C},
        % gasstove=Level 2
        % }},
    portion = {\portion{4}},
    % calory={\unit[3]{kJ}},
    source = {\href{https://www.hellofresh.ch/recipes/vegetarisches-pilz-stroganoff-5e99b8fe1f598c2bf628a885}{Hello Fresh}}
]
{Stroganoff de hongos}
    
    % \graph
    % {% pictures
    %     small=pic/glass,     % small picture
    %     big=pic/ingredients  % big picture
    % }
    
    % \introduction{%
    % \blindtext
    % }
    
    \ingredients{%
        \unit[300]{g} & Arros blanco\\
        2 & Zanahorias\\
        2 & Cebollas\\
        2 & Dientes de ajo (opcional)\\
        \unit[400]{g} & Champi\~nones\\
        \unit[300]{g} & G\'irgola/champi\~non de ostras (Austernpilze)\\
        \unit[10]{g} & Perejil\\
        \unit[300]{g} & Espinaca\\
        \unit[400]{ml} & Crema de leche\\
        \unit[8]{g} & Especias pata BBQ/Ahumados\\
        \unit[40]{ml} & Salsa soja\\
        \unit[8]{g} & Caldo de verduras\\
    % \textbf{Adicional:} & \\
        \unit[20]{g} & Mantequilla\\
        \unit[2]{cdas} & Aceite\\
         & Sal\\
         & Pimienta \\
    }
    
    \preparation{%
        \step Pelar la zanahoria y rallarla en una cacerola peque\~na. Agregar la mantequilla y el arroz jazm\'in y sudar todo durante 2-3 minutos hasta que la mantequilla se derrita. Agregar 600 ml de agua caliente, a\~nadir sal y llevar a ebullici\'on una vez. Tapar y cocinar a fuego lento durante unos 10 minutos. Luego retirar la olla del fuego y d\'ejarla reposar durante al menos 10 minutos tapada.
        
        \step Mientras tanto, pelar la cebolla y el ajo. Cortar la cebolla por la mitad y cortarla en tiras finas. Picar finamente el ajo. Cortar los champi\~nones en rodajas finas. Cortar o arrancar los champi\~nones de ostra en tiras.
        
        \step En una sart\'en grande calentar 2 cucharadas de aceite y saltear las tiras de cebolla durante 3 a 4 minutos hasta que est\'en transparentes. Agregar el ajo y los champi\~nones y sofre\'ir durante 5-8 minutos. Mientras tanto, arrancar las hojas de perejil y pica finamente.
        
        \step Agregar las especias ahumadas y sofre\'ir las verduras durante aproximadamente 1 minuto. Agregar la crema de leche, la salsa de soja y el caldo de verduras en polvo y dejar hervir a fuego lento durante 1 o 2 minutos m\'as. Agregar poco a poco las espinacas y dejar que se cocinen. Sazonar el Stroganoff de hongos con sal y pimienta.  
        
        \step Pasado el tiempo de cocci\'on, esponjar el arroz con un tenedor e incorporar la mitad del perejil.
        
        \step Colocar el Stroganoff de champi\~nones con el arroz en platos hondos y cubrir con el perejil restante.
    }
    
    % \suggestion[Headline]
    % {%
    %     \blindtext
    % }
    
    % \suggestion{%
    %     \blindtext
    % }
    
    \hint{%

    }
    
\end{recipe}