% Complete recipe example
\begin{recipe}
[% 
    preparationtime = {\unit[30]{min}},
    % bakingtime={\unit[12-15]{min}},
    % bakingtemperature={\protect\bakingtemperature{
        % fanoven=\unit[230]{\textcelcius},
        % topbottomheat=\unit[230]{°C},
        % topheat=\unit[195]{°C},
        % gasstove=Level 2
        % }},
    portion = {\portion{4}},
    % calory={\unit[3]{kJ}},
    source = {\href{https://www.hellofresh.de/recipes/cremiger-zucchini-kartoffel-eintopf-5b9635cdae08b51c2516f222}{Hello Fresh}}
]
{Guiso cremoso de calabac\'in y papa}
    
    % \graph
    % {% pictures
    %     small=pic/glass,     % small picture
    %     big=pic/ingredients  % big picture
    % }
    
    % \introduction{%
    % \blindtext
    % }
    
    \ingredients{%
        \unit[1000]{g} & Papas\\
        2 & Calabac\'in\\
        \unit[2]{g} & Puerro\\
        \unit[300]{g} & Cr\`eme fra\^iche\\
        \unit[20]{ml} & Mostaza picante\\
        \unit[10]{g} & Mezcla de especias\\
        \unit[20]{g} & Perejil\\
        \unit[200]{g} & Hirtenk\"ase (Queso Feta)\\
        2 & Huevos\\
        \unit[80]{g} & Ajonjol\'i\\
        \unit[8]{g} & Maizena\\
    % \textbf{Adicional:} & \\
        \unit[20]{ml} & Aceite\\
         & Sal\\
         & Pimienta \\
    }
    
    \preparation{%
        \step Lavar las verduras y las hierbas. Precalientar el horno a 220\degree C de temperatura superior/inferior. Para cocinar se necesita una bandeja para hornear, papel de hornear, 3 platos hondos, 1 sart\'en grande (con tapa) y 1 bowl peque\~no.\\
        Cortar las patatas sin pelar en rodajas de aproximadamente 0.5\,cm de ancho.\\
        Cortar los extremos del calabac\'in y tambi\'en cortar el calabac\'in en tiras finas.\\
        Colocar las rodajas de papa y calabac\'in en una bandeja para hornear forrada con papel de hornear y mezclar con el aceite de oliva, sal y pimienta.\\
        Poner en el horno unos 25\,min.
        
        \step Cortar el queso feta en cubos.\\
        Preparar tres platos hondos: poner las semillas de ajonjol\'i, la harina y el huevo batido en cada plato hondo.\\
        Empanar los dados de quesor uno tras otro con harina, huevo y ajonjol\'i.\\
        Extender los cubos de ajonjol\'i y queso en otra bandeja para hornear forrada con papel de hornear y hornear hasta el final del tiempo de horneado de la papa.
        
        \step Cortar el puerro en aros finos.\\
        Preparar el caldo de verduras.\\
        Calentar el aceite en una sart\'en grande a fuego medio.\\
        Fre\'ir los aros de puerro durante 4-5 minutos.
        A\~nadir el caldo de verduras preparado y cocinar a fuego lento tapado durante 5 a 7 minutos.\\
        Picar finamente las hojas de perejil.\\
        En un taz\'on peque\~no, revolver la maizena con un poco de agua fr\'ia hasta que quede suave.
        
        \step Retirar la tapa, subir el fuego, agregar el almid\'on disuelto, llevar la salsa a ebullici\'on y cocinar a fuego lento durante 3 a 4 minutos hasta que espese un poco.
        
        \step Agregar la cr\`eme fra\^iche y la mostaza y cocinar a fuego medio.\\
        Sazonar con la mezcla de especias, sal y pimienta.\\
        Luego agregar 3/4 del perejil picado y las verduras al horno.
        
        \step Servir el guiso de calabac\'in y papas en platos hondos, cubrir con dados de s\'esamo y queso feta, espolvorear con el perejil restante y disfrutar.
    }
    
    % \suggestion[Headline]
    % {%
    %     \blindtext
    % }
    
    % \suggestion{%
    %     \blindtext
    % % }
    
    % \hint{%

    % }
    
\end{recipe}